唔想睇到再有人放棄生命

各位，我有個小意見想提出：
即係我估大家都唔想睇到再有人放棄生命。
所以如果大家可以Share呢啲圖片／IG story/feed/post果陣,加返D求助機構熱線／求助資訊字眼響張圖上面。
e.g.
24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
（大概即係好似新聞咁, 唔使打晒全部， 一兩行OK啦）

我唔知咁有無用，但我唔想呢個風氣漫延落去，我只係諗到呢D方法，如果大家有好既方法不妨都講下。謝謝!